我見到有盞連燈照耀著Donald Trump

希望佢夠命硬